太子站唔肯交出CCTV係因為影到羅范同黑警做愛

咁羅范有冇收錢？係咪提供緊免費性服務

已fact checked
嘔吐中

以下幾點各不相干:

1. 據非正式統計，通常話聽朋友個朋友講嘅事，個事主通常都係講嗰個人

2. 今日有人話聽朋友嘅朋友講有14歳妹妹向”義士”提供免費性服務

3. 羅范椒芬1953年出生

4. 1967年香港六七暴動

5. 1967-1953 = 14🤣🤣

咪撚膠化d 正經野